[多圖][突發]是日住家晚餐

睇到屎眼痕

見到都唔想食，好心你就對自己好啲

清湯呀青？ 一丁定咩

gay相呢

係咪著住今朝嗰條底褲嚟煮

屌 狗兜裝狗糧用架